捉到公安鬼記得抄牌

手足注意安全 小心鬼

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯